[Welcome Kebab] 利物浦 對 白禮頓 2

fast

quick

黑力架搶輸

標題 英冠仔慘被無視

7個hg啱啱好
要篩走2個

冇開電腦咋

Liverpool were understood to have agreed a deal with Marseille for centre-back Duje Caleta-Car. However, Marseille are believed to have pulled out of the deal amid concerns they could not sign a replacement before Monday's transfer deadline. #awlfc [sky]

下個post標題
Thank you Adrian

馬賽係咪6場歐聯輸哂

Ozan Kabak in the Bundesliga this season [Schalke rank]:

• 686 passes [1st]
• 55 clearances [1st]
• 11 shots blocked [2nd]
• 57/74 aerial duels [1st]
• 17/24 tackles [6th]

冇早安

Car 打鏝個場廢到嘔

贏一場

主場贏奧林匹亞高斯

又穩又踢到sweeper keeper真是很喜歡他

好多人話走早安
其實我覺得走基達仲好完全冇用

即係排car先過kabak

有無發現，熱刺連續三年喺季初無影，十二月快車突然可以爭第一，但二月前唔見咗人

Liverpool and Schalke have signed the paperworks for Ozan Kabak deal, the Turkish centre back has also signed his contract. Official announcement soon... 🔴⏳ #LFC #DeadlineDay

老虎接班人?

cls

基達落到場既話，你唔會太驚佢拖死隊波
Adrian落場，你真係要擔心足90分鐘

Patricio同法比安斯基今季搞乜跌唒watt 另外馬菲賴恩廢到傻

Thank you Adrian

望下第一個失球接回傳竟然收步
之後中間有球上到中場標波攞黃仲要搞到差啲失

U23巴西龍
直接取代Adrian...

pickford

有無新中堅球王片j下

即將官宣加盟的卡巴是否適合球隊呢？

人滿為患

BREAKING: Ben Davies to Liverpool is done. #awlfc [@carlmarkham]

買左兩個中堅加一個龍

睇完球王片 davies似係個傳統英國中堅 能力應該都係咁上下 kabak球王片就幾勁 大隻得黎速度技術都唔錯 但真係要落場睇下佢整體意識同技巧係點 但佢有我地而家中堅冇既速度 可以當救兵用

我哋而家係連中堅都冇

Newcastle United had agreed a deal with the Turkish defender Ozan Kabak before Liverpool nipped in to sign the defender from Schalke.
#LFC blew Newcastle out of the water once they registered their interest with a loan deal where they have an option to buy for £18m #NUFC

叻哥 rwill潛力非凡

Where’s neymar

官宣未

預五點

你兩個唔洗訓

幾難得轉會Deadline 關我哋事

Welcome Davies

笑死
Del Twitter 之鬼

Ben著28唔係著2

2比kebab 啦

衰鬼又幾靚仔

有啲似啦

Davies: “I’m looking forward to coming in & playing in front of everyone & showing everyone what I can do. I’m sure a lot of fans & people don’t know me, or haven’t even seen me play. It’s definitely an exciting time, I think they’ll quite enjoy watching me when I’m playing well”

Davies 加油

一字排開未？

Liverpool have completed the signing of Ben Davies from Preston North End on a long-term contract.

“I’m obviously delighted to be here. It’s a huge opportunity. I’d be silly to not make the most of it and learn off the players [at the club].” #awlfc [lfc]

Davies: “I’ve never been to Anfield and I haven’t had a look around yet. I had a quick look out at the pitch and it looks like carpet. I haven’t actually walked out of the tunnel yet, so I’m looking forward to that. Just to be in this kind of atmosphere is brilliant.”

Davies: “I want to come in and play games to start with, I want to make myself a Premier League player. I know we’ve got some top players here and players I can learn from. Once you get your foot in the door then you’re here as well. Hopefully I can take my chance.”

The left-sided defender will wear the No.28 and signs a five-year deal at Anfield

幾時到下個

Sky Sports News understands #LFC have paid £500,000 up front, with a potential £1.1million in add-ons. #DeadlineDay

500k

5年之後仲係度先同我講

Jurgen Klopp: “What I like about Ben is it just shows that each situation creates opportunities. Since we saw him and since our situation got clearer and clearer – the problems we had – when we saw him we got really excited about it and thought, ‘Wow.’” #awlfc [lfc]

早少少提過
真心痴撚線

坐係英撚幫個堆

好希望佢有驚喜

美斯週薪...

軒新gay友

Btw
原來Rhys 偶像係Ben davies

只求穩穩陣陣 簡簡單單 健健康康

Rhys Williams must have known something we didn’t. A couple of weeks ago, Goal caught up with the Liverpool youngster for an exclusive wide-ranging chat. The 19-year-old was in good form.

He talked about marking Harry Kane on his Premier League debut, about learning his trade on loan at Kidderminster, about dealing with Mohamed Salah and Sadio Mane in training.

Then we asked him about the players he looks up to. Who are the defenders he admires in the modern game? His answer was an interesting one, to say the least,

“There’s a lad at Preston now called Ben Davies,” Williams, a lifelong North End fan, told us. “He’s been at Preston all the way through, come through the academy.

“He’s been everywhere on loan – York, Fleetwood, Southport, Newport, Tranmere. Now he’s probably Preston’s best and most consistent player.

“It shows me that there’s a path through non-league, especially for defenders, where you have to go and learn the basics of the game. The bit on the ball, that can always come, you can always learn that later, but the basics, you have to have them.

“I look up to someone like Ben because he’s had the same path as me and now he’s doing really well in the Championship.”

熱刺嗰個？

我哋嗰個

cap咗
奧奧單嘢8年都仲bin緊

Klopp: “We see the quality and we see the potential as well because he’s 25 and there’s a lot to come for him. I love a lot about his play. He’s a really good footballer, looks like a proper leader, good in challenges, looks football smart, can play different positions.”

Klopp: “So this is a challenge but it’s an opportunity – a big, big opportunity. I see it exactly like that. We have centre-halves and what we have to bring in is different qualities and that we are all really ready for the challenges ahead of us.”

Klopp: “It can be a wonderful story and it’s all about Ben and me to make sure this story will be really great. And we believe 100 per cent in development. I’m sure he wants to learn still, we are ready to teach still, to coach still. I’m really looking forward to meeting him.”

咁其實而家係軒隊係中堅膽定係諗住davies + phillips咁出

老老實實我覺得phillips而家呢個情況值得一個正選位

Edward真心勁
如果勁過Philips已經有so..

呢個賓·戴維斯幾靚仔，靚仔過熱狗果件
希望佢踢波同個樣一樣咁好睇

kabak

Bino +kabak 係最正路
Philips 同 davies 並列後備
Rhys 要時間搵人輔導

Rhys下季唔好預佢留喺利，成借走

I’m sure a lot of fans & people don’t know me, or haven’t even seen me play

sorry 唔係好熟註冊啲嘢

想問下phillips係咪冇機會加落歐聯名單？

大把人識

千祈唔好而家諗咁做
咁樣對球員信心好大打擊
Rhys 其實唔係真係咁差
同埋仲係小朋友黎
一定要慢慢輔導佢先
反而Philips應該留唔到

Unreg joe gomez 就可以加佢

終於唔係喺多仔就留意佢

咁davies / kebak呢

多謝巴打解答

仲有幾耐轉會窗完？

Ben Davies: “It’s a huge opportunity. I’d be silly to not make the most of it and learn off the players [at the club].” #awlfc [lfc]

TAA係Scouser唔計

可以重新reg

日本時間

🚨DEADLINE DAY🚨

今冬の移籍デッドライン

🇫🇷🇩🇪：2月2日午前2時
🇮🇹：2月2日午前4時
🇹🇷：2月2日午前6時
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇪🇸🇧🇪🇳🇱：2月2日午前8時
🇵🇹🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿：2月2日午前9時
🇷🇺：2月26日午前6時

#移籍情報

Liverpool confirm the signing of Ben Davies from Preston. A £1.6 million deal, £500k up front with the rest in add-ons. Preston have a 20% sell-on clause on any future profit.

Adrian 好大機會unreg
個位會比kabak
或者matip 收左皮就會比kabak
如果我冇記錯
我哋歐聯本身有一個位浪費咗，求其塞咗Elliot入去而冇用Philips
照我頭先咁講
如果unreg jg 同Elliot就可以空兩個位

明白哂 唔該

雙贏

雙贏

麻撚煩

會唔會2個新中堅即刻正選

利個戰術體系，未必

Ben Davies will be available to make his debut in Liverpool's Premier League game against Brighton on Wednesday night. #awlfc [independent]

唔知個davies會唔會好似robertson咁彈起
但kebab之前睇過下史浩克啲比賽 佢啲波都幾魯莽下

Preston will benefit from a 20 per cent sell-on clause on any profit Liverpool make on any further transfer of Davies and also any England appearance. #awlfc [@neiljonesgoal]

右手左腳

有thiago級數就係

而家唔差得過波波頭都出得啦

被消失的vdb
希望有得重返利記

簽兩個反而覺得有D多
想打包konate 同 upxxxxxxxxx

佢兩個數據 未必贏晒kabak

覺得高普會保守
下半季都係邊爐+1多
話晒3大中堅 2個新嚟 1個後生
一係唔熟高普戰術
一係就後生仔唔夠成熟

bino真係慘仲要頂幾耐

Southampton put a bid in for Neco Williams earlier today but that was rejected by Liverpool. #awlfc [sky]

We've spoken to @footballdaily who have confirmed this wasn't a loan bid. This was a permanent offer.

季初英超最後個home grown 位
塞咗Joe Hardy
unreg 變Davies

做乜簽熱狗隻Ben Davies

唔出奇
我寫字食飯左手但踢波右腳

BREAKING: Southampton are working on sensational 11th-hour deal to sign Takumi Minamino on loan from Liverpool. Advanced but not done. [@David_Ornstein - @TheAthleticUK]

奧子走都未到南野下話

Liverpool are considering the offer but no decision has been made yet. #awlfc [liverpool echo]

Minamino has made eight appearances for Liverpool this season but will be hoping for more first-team football at St. Mary’s. #awlfc [@David_Ornstein]

用ings swap lor

訓醒未

南野

EXCLUSIVE: Southampton are working on sensational 11th-hour deal to sign Takumi Minamino on loan from Liverpool. Advanced but not done. Excitement at #SaintsFC about possibility of getting 26yo Japan attacking midfielder @TheAthleticUK
#LFC #DeadlineDay

對南野黎講係好事 會多好多上陣機會 不如比奧地利高普用下佢搏翻生好過 佢以前教rb 萊比錫 應該會識用佢ge 都係rb 姐

借走最好 打得起岩價可以放比佢地 修仔唔差 打唔起咪放第2度囉

問題係前場替補都唔夠，用力子廢撚到傻，但又唔俾機會南野

paul joyce
@_pauljoyce
Southampton have asked to sign Liverpool’s Takumi Minamino on loan.

Minamino’s Southampton medical still needs be done so it’s going to be tight, as per @AdamBlackmore

Rhys 慢到冇乜前途！

BREAKING: Southampton have agreed terms with Liverpool to take Takumi Minamino on loan for the rest of the season. #awlfc [@GraemeBailey]

I can’t really recall Klopp losing interest in a player like he did with Minamino. I don’t mean that in a literal sense, sure he still involved him in everything else, but rather a lack of minutes on the pitch. Went from being in first-team conversations to perennial unused sub.

借走南野嘅話好似板凳深度唔多夠人喎
雖然高普擺喺度都係唔用

BREAKING: Southampton have agreed terms with Liverpool to take Takumi Minamino on loan for the rest of the season. #awlfc [@GraemeBailey]

Minamino’s Southampton medical is expected to take place on Merseyside. It could be heading into deal sheet territory, as per @alex_crook

The agreement between Southampton and Liverpool for Takumi Minamino is ‘imminent’ - as per @David_Ornstein
. Deal expected to be completed on loan.
#lfc #DeadlineDay

第一次見daddy 咁快放棄一個球員
可能Minamino融入唔到球隊

定係同Edwards講好有入要有出
騰空人工出黎

Southampton have agreed a loan deal for Liverpool forward Takumi Minamino [@RebeccaTVnews]

Takumi Minamino is undergoing his Southampton medical ahead of a loan move for the rest of the season. #awlfc [sky]

南野我諗都係借半季姐？

希望到時佢番到黎爭表現

連出ox打翼都唔出佢 可能操練表現真係好一般
暫時睇落借出去都係好事

Rebecca Williams
@RebeccaTVnews
BUSY NIGHT!!! Southampton reach agreement in principle with Liverpool over a 6month loan move for Japanese international, Takumi Minamino. He’s undergoing his medical tonight. Negotiations only started this morning! Can they get it over the line!? 1 hour to go!!!

Liverpool are open to a deal for Takumi Minamino, who has found first-team opportunities hard to come by this season. #awlfc [@neiljonesgoal]

Takumi Minamino is expected to join his new Southampton team-mates at their team hotel in Manchester ahead of tomorrow's game against Manchester United. It is thought the player was not registered in time to make his debut at Old Trafford. #awlfc [sky]

Schalke awaiting confirmation that all is finished at Liverpool’s end before announcing Kabak’s departure. Been told announcement is imminent. #S04

#SaintsFC look to have pulled off a major coup as they close in on a loan deal for #LFC winger Takumi Minamino. #DeadlineDay

唔睇好佢可以再喺利立足

希望呢6個月可以有得踢
Pick up到英超個節奏

Kabak completed the formalities of the switch in Germany and will travel to Merseyside later this week. #awlfc [lfc]

Kabak will wear the number 19 shirt for Liverpool [@LFC]

險借

Jurgen Klopp on Ozan Kabak: "He came very young to Germany and everybody was clear he was a massive talent. He is only 20 now. It’s a really good moment to make the move, like each player in the world, you need a stable team around you - that’s what we can deliver." #awlfc [lfc]

唔捨得南野
不過之前見佢落場踢果陣，都真係好唔夾隊波
到底係唔適應英超，定唔適應高普

Liverpool announce the signing of Ozan Kabak from Schalke on a loan until the end of the season.

Liverpool have their defenders

又Davies又Kabak
一係唔簽，一係就起孖

Klopp: “Dave [Wagner] always said he will be a future captain of a team. He is a proper personality. He could have gone anywhere but he wanted to make football steps and we are a proper football step for him. He wants to learn but he can deliver already.”

終於等到個德國中堅官宣

青雲

估唔到會買兩個中堅。。。
好唔捨得南野

下季要翻去就搞笑

真係唔明點解留早安都唔留南野

係啦，on loan 先之馬

Jürgen Klopp has confirmed Joel Matip is set to miss the remainder of the 2020-21 season due to an ankle ligament injury.

前邊冇人輪換

屌真係收咧先買人

埃及文明
祖達，力子，沙短
唔傷嘅話

中場又有ox/gayta輪換 （如果唔傷）

Joel Matip to miss rest of season for Liverpool.

@_pauljoyce

仲有jones ox可以打兩翼

唔怪得即磅水

但唔肯輪換之前咁多場

#LFC have confirmed that Joel Matip will miss the remainder of the season due to the ankle injury he sustained against Tottenham. Puts their deadline day shopping spree into context.

Jurgen Klopp to the club's official website: “Unfortunately, we found out now after everybody looked at it that Joel will be out for the rest of the season. But he will be ready for the start of the next pre-season and finally everything will be sorted.”

#LFC have taken some heat for going into this season with just three senior centre-backs and there's no doubt it was a bit of a gamble but losing all three to season-ending injuries by January is just remarkable. You can't account for that.

高普：短張力夠做

Klopp: "Unfortunately, we found out now after everybody looked at it that Joel will be out for the rest of the season. But he will be ready for the start of the next pre-season and finally everything will be sorted.”

仲要好平
一貫fsg作風

Klopp on Matip: “The situation is just, the season started and Joel was injured when the season started, unfortunately. We should not forget that at Schalke when he was there he played pretty much all the time completely through, he never had something." #awlfc [lfc]

Klopp: “It was really unlucky because it was a brilliant challenge he made actually, he saved our life in that moment in the Tottenham game when he won the challenge against Son."

Klopp: “But he injured his ankle and played the game on and now is out for the season, so you can imagine how much he tried to stay on the pitch and tried to help us."

最緊要兩個新仔都健健康康

三個中堅啲傷都收咧level

CLS
犯太歲咁
所有Senior Centre Back 收咧

#LFC have taken some heat for going into this season with just three senior centre-backs and there's no doubt it was a bit of a gamble but losing all three to season-ending injuries by January is just remarkable.

賭豬左既同時，豬埋個冠軍
#dllmfsg

板凳唔夠深就係咁先

都預咗係收咧
淨係小小傷分分鐘一件都唔簽

如果傷遲一個禮拜真係疊埋心水睇軒邊踢埋下半季

唔係黑心 但我想講貼算唔算岩時機傷得
如果唔係廢中點逼fsg班撚樣買人

我真係信如果貼唔傷fsg會做得出一個中堅都唔買

馬貼根本一路未好頂硬上邊爐都可能係

樓上兩位 ching 講得岩，馬貼今次做到野

馬貼收皮ed

即係唔續Phillips

😮 Van Dijk - Out for the season
😱 Gomez - Out for the season
🤯 Matip - Out for the season

🚑 Liverpool's three senior centre-backs at the start of the campaign have now all suffered season-ending injuries

🆕 Step forward Ben Davies and Ozan Kabak!

Before Ozan Kabak, #LFC were hoping to secure Marseille’s Croatian CB Duje Caleta-Car. He had gone so far as to head for a private jet ahead of a £20m move, only to be blocked from leaving as Marseille could not guarantee finding a replacement in time. #awlfc [@_ChrisBascombe]

Dklm
鳩美斯同馬貼傷根本預撚咗
兩個加埋都未試過踢足一季

續左下季全部中堅歸位佢就變第6中堅
又係冇位佢踢

叫好彩仲係喺轉會期傷
屌你老母下場先傷就收撚皮

其實真係賣得
放走佢入哂紅牛兩件啦

Not for the first time, sporting director Michael Edwards has proved an imaginative negotiator, signing two centre-backs on terms which by the standards of today’s market are cheap. #awlfc [@_ChrisBascombe]

Nat 三場都踢得好好
冇犯錯

等哂done deal先公佈matip收咧
FSG

Liverpool have agreed to pay a further £500,000 loan fee for Ozan Kabak should they qualify for next year’s Champions League. #awlfc [@_ChrisBascombe]

Phillips 第4中堅啦
佢能力幾好

Liverpool ease centre-back crisis with signings of Ozan Kabak and Ben Davies on deadline day. Kabak moves to Anfield from Schalke on a six-month loan worth initial £1m, and Ben Davies has signed for £2m from Preston | @_ChrisBascombe

Fsg 做野你唔會知

馬貼同糟高加埋都踢唔到一季

傷+輪換，應該都有得踢既

反u23

鳩美斯我唔信佢會踢返起
兩隻腳都acl
再斷膝前大筋
希望我估錯

企喺南野立場諗
為佢好，佢應該離開呢個領隊
佢根本唔適合打所謂嘅正／墮後前鋒
佢耍家嘅，係中路攻擊中場
如果打正前鋒，其實 Origi 反而係啱打
而且利物浦係冇咩其他高大身形正前鋒在陣

短期可以
長線冇得再上一層
續約對Philips仲慘
下年變第5/6選擇

三大中堅（收晒咧）

呢個轉會窗，Michael Edwards 嘅操作
我覺得處理得好好

奧子喺高普眼中係左翼
佢正前做唔到迫搶領頭羊

上場軒隊都大叫
"Divock I need you!"

費明奴訪問直情講笑咁講話佢 lazy

係fsg 唔一早科水

懶人包

Ben Davies 加盟
轉會費£500K+£1.1M Add on
5年約
身穿28號波衫

Ozan Kabak加盟
租借費£1M+£500K Add on (下季歐聯資格)
Option to buy £18M
身穿19號波衫
目前仲喺德國 週末時間將會抵達利市

南野托實有機會外借至修咸頓
A deal sheet has been submitted to the Premier League which gives Southampton have until 1am to conclude loan deal for Minamino.
@_pauljoyce

得番8分鐘就知

佢可以踢左右翼 廢中寧願試day 1已經知唔得既Ox左翼 最近試埋宗師左翼 都唔肯比日本仔打
有既 打水晶宮果場入完波就雪到而家

算落本借 Kabak 半季，有 option 買
可能就係要觀察 Gomez 嘅傷情

A deal sheet has been submitted to the Premier League which gives Southampton have until 1am to conclude loan deal for Minamino.

而家英國時間就嚟2300

Southampton have submitted a deal sheet (this allows an extra 2 hrs to complete deal) for Minamino. He will join on loan until the end of the season.

Minamino is joining Southampton on loan until the end of the season, confirmed and here-we-go. Liverpool have reached the agreement with #SaintsFc - no buy option. 🔴 #DeadlineDay

#DeadlineDay is over.

高普寧願出jones都唔出南野 都證明左南野係需要多d時間證明自己

thank you mina

等撚埋南野官宣先瞓

啱喎 到時屙撚冇人用

呀琴辛苦了

點解要週末先到

尖沙咀油麻地都0確診
屌你老母忍撚夠未

Vvd 一路都有 update rehab
話比預期好

Gomez 好似仲係踩緊單車機

問LFC
Kabak completed the formalities of the switch in Germany and will travel to Merseyside later this week. #awlfc [lfc]

原來開頭話matip傷勢冇預期嚴重
係只係今季收咧，下季就出得

力子散步可以場場出 比我係南野都走啦
廢中唔係啲人傷鳩哂同埋短兒唔肯去哈化，肯定連佢都趕走埋，完全唔覺係南野能力問題

費事比人開大口

睇嚟引入呢對中堅，我相信 Michael Edwards 都有心機度過吓
睇咗佢兩個些少精華片段，初步睇同感覺上
Ben Davies 左腳，常打左中堅
Ozan Kabak 右腳，打右堅
兩個嘅腳下功夫同傳球能力都唔差，偏似技術型中堅
Ben Davies 有指揮力，淡定冷靜，打法唔花巧
Ozan Kabak 係比較野性激動瓦渣
身體質素極強，速度，變速皆快，極敏捷，爆發力亦強
牌面上睇，係一凹一凸，係適合一齊上陣

一起身見到借走南

做球員最慘係fit 果陣冇得出

杯賽係未全部出局

Jurgen Klopp dropped a bombshell on Monday as he revealed Joel Matip will miss the season with injury.
收山啦，年年踢一兩場說報銷。

懶人包

Ben Davies 加盟
轉會費£500K+£1.1M Add on
5年約
身穿28號波衫
Sepp van den Berg會借去普雷斯頓半季

Ozan Kabak加盟
租借費£1M+£500K Add on (下季歐聯資格)
Option to buy £18M
身穿19號波衫
目前仲喺德國 週末時間將會抵達利市

南野托實有機會外借至修咸頓
轉會要喺香港時間9點前完成
A deal sheet has been submitted to the Premier League which gives Southampton have until 1am to conclude loan deal for Minamino.
@_pauljoyce

Matip收咧
今季餘下賽事未能上陣
Jürgen Klopp has confirmed Joel Matip is set to miss the remainder of the 2020/21 season due to an ankle ligament injury. [@LFC]

歐聯

好過留喺度嘅
但係我驚佢過到去都無得出

唔咁講實人俾o抬價啦

因為佢係Preston 球迷

元朗都冇
把撚

玻璃貼同鳩美斯真係有價好賣

流浪係咁借人去英冠

大龍鳳

Kebab 一早要welcome 啦

anyways 人都簽左 反少一日咁大把

好彩都叫入左球先走

入完嗰球之後就無見過佢

佢自己做埋球探
搵個人搶自己個位

Thank you南野

Google 寫
Davies 185
Kebab 186

中堅嚟計
兩個都唔太高
希望佢哋頂到啲英超高波

貼...

Ozan Kabak and Jadon Sancho were both born on March 25, 2000 👶

呢件真係搞唔掂，長期玻璃

雖然都明點解唔用但真係好想佢成功

一起身係南野過修頓

瞓醒就見到買咗2個

早走早著

jota 傷完未 diu

Kebab係借

有時真係報應
chur咗兩季中堅
賣老虎唔買人
今季就全部中堅收咧
好撚嘢

由好想佢踢多d到起碼半季無得見

咁希望之後買斷啦 只要唔係炸彈得太勁嘅話
話晒而家真係冇晒人用

入完波就雪鳩人 死廢中

最衰冇得倒戈
唔係嘅話睇佢收利狗皮都幾好

抵撚死
成日諗縮數側側膊就話重用新人 夠人用
若然未報 時辰未到

南野+Ing = The Avengers

果陣知簽佢開心到我
點知咁快...

報應英文點講？想send比fsg

點諗到佢入完波個場原來係告別戰

KARMA😂

仲有扔架仔去做假9
錯位就屌佢冇表現

比高普外借＝放棄

我對南野有過好大期望

希望二隊真係出得多同用得好佢

點解kabak 咁平

艾加巴有無中好野

機會唔細

係咪得亞洲人（特別係日本人）對佢有大期望？

咁佢做敵武將果陣係真係好sharp
點知變咗自己人就...
一來踢得少 二來佢都唔多野睇到

乜消息都無，唔通。。。

基達呢

我因為文尼而對薩爾斯堡既人有期望

呢個世界好現實 力子有時係hea同埋冇料到 但落後要高佬頂波同埋活力個陣 力子身型同速度 甚至射波都好過南野

高普唔出佢 南野又冇實戰機會 借走半季對大家都好

留名

以為簽左熱狗嗰個，fc左先知

借走日本仔？

但係講射術速度同身位，南野都輸比力子又係事實嚟

究竟FSG前世做咗咩好事

請到高普同愛華士

Ben Davies 0.5m首期 1.1m add ons (其中一條Clause係入英格蘭國家隊）

KEBAB
3+30m比佢講價講到1+18m

速度2個都冇

Thank you Minamino

Loan + option to buy（唔係obligation to buy）

仲正過買

試用完半季唔掂就彈鐘

你當19m買 18m幫你接返貨

見Twitter都唔少人話點解出力子都唔出佢

Edwards Cra9zy

出垃圾鐘斯都唔出南野

下 借走南野
咁當初簽佢為乜
又唔俾人踢

呃日本仔買利波衫

簽人完全冇興奮的感覺
屌你老母半季三個中堅收咧

借走得既都冇乜邊個唔係賣走

跟住deadline前先簽中堅

然後就吹奏神deal手
Dllm,一早拎一件嘅話會唔會失10分

仲有足總盃呢

唔全部收咧都唔肯買

馬貼賣啦

呢個轉會窗真刺激

不過利到底衰咩
3個正選中堅都膝頭重傷

牙台

本土賽事當友賽算吧啦

VVD好似都係兩隻腳都ACL

Kabak聽04迷講呢半季勁廢，難怪會借走

其實馬帖真係有價好賣 季季都有一段時間養傷

No option to buy 緊要

開咧得3個中堅都夠過份
重要傷到連替工都傷埋

係

貼都30 有價的話 賣左佢最好
鳩美斯都話係英人名額 留得過

Kabak明明借點解係ig告晒別咁

28姐 留嚟做第四中堅 一流

其實不嬲都覺得要認真少少對待杯賽囉
只不過下下都抽籤抽中強隊

諗住唔會彈鐘

Option to buy

同埋決心向利成名

借+買只係Edwards財技

台長點睇氣象post被假膠搞到亂哂龍

開拓日本市場

等睇兩個中堅一齊正選派膠

由利買中堅 仲要2個 好多人估到貼要收咧

開托完就成condom

真係睇你信唔信邪
賣懦夫無錯
但唔買人真係

究竟係真係無錢到咁
定係啲錢去哂投資紅襪？

九成買硬

其他會就應該，f$g好難講，核突開

官宣ed

可以同偶像同team
同利傷哂主力中堅
俾晒位班後生上喎
梗係預唔彈鐘啦

三個中堅開季都夠膽死
屌你老母fsg

紙做嘅球員都係放係櫃算啦

今次買呢2個中堅
都好似一聽到利搵佢地就即刻yes
可能錯過呢個機會
一個踢蘇超一個踢德乙

但開拓左咩
賣日本波衫多左？
真心想知

覺得南野好好
移入中路 打amf 其實有表現
Jones 係有potential 但又唔太係打amf既料

你做領隊都唔敢出佢啦
玻璃到咁 同keita一樣

Deal sheet submitted for Takumi Minamino. All set to join Southampton on loan for the rest of the season. #LFC

咁講真，我哋而家吸引球員能力應該僅次皇巴，對非德甲球員仲高拜少少

1買 1 借

有邊個非一線球員唔會say yes
一個等降班 一個英冠中游

覺得佢地唔太夠班
希望佢地證明到自己啦

即時有歐聯踢喎 點會唔吸引

吸引一線尾球員就係既 真係頂級果啲會睇埋人工同埋城市

開托左啦梗係，知唔知南野每次上場日本仔都有節目講成個鐘，即使佢只係踢咗半場至20分鐘左右

On the arrival of Davies from Championship side Preston, Klopp said: "It's probably clear that in a normal transfer window, without any issues, we would not look at Preston [to see] if there's a player for us or something like that.

淨係廢中個名
踢英超都好難say no 既

個Kabab季前A米想3000萬買被拒
依家可以先借後買防止中伏

高美斯仲玻璃

係利撚先會簽呢d都咁興奮當球會神咁拜既姐
比著其他豪門實屌撚死

之前又話好多人怕黎利
因為季尾正選傷完就冇得踢
所以真係睇個球員點睇

今次誠實左 無再話留意左好耐

鳩美斯，ox子，基達......

Kebab係咪隔離完先會出現？
14定21日？

唔知到時我地啲中堅仲有幾多個

咁點解今次scout到呢隊波

係fsg期望管理勁 吹左一個月唔買中堅 突然買到先咁開心

可能rhy提過先手痕去search下？

Google search

所以咪話利迷比人當狗咁撚仲反過黎吹奏球會好識做交易
睇左踢成點先啦
兩件都對能力懷疑
踢開廢隊黎英超豪門踢正選

佢偶像係邊個？

聽到個名 去fifa
football manager 度search

vvd

雲迪克

Kabak傳左咁耐應該係岩用既
Ben就鄧腳啦

黎緊法賓奴應該繼續鐵膽中堅，隊長返中場

問隊員有冇referral

老實講一開波南野真係唔睇好，身型太單薄，語言不通，呢2樣野已經令佢係英超好難立足
成日覺得買佢其實為啖氣

慘在史浩克d球迷都好想送走佢

【歡迎加盟 - 戴維斯、卡巴克】

利記一口氣簽入兩個中堅。

先落實由英冠球隊普雷斯頓簽入中堅戴維斯，轉會費五十萬鎊，另加約一百一十萬鎊浮動轉會費。有報導指佢曾經非常接近轉會些路迪，但利記最後出手搶人成功。

尚餘半年合約下，有指普雷斯頓曾向戴維斯開出破球會紀錄一萬七千鎊週薪續約被拒，係咪物美就未知，但對利記黎講絕對係價廉之選。

由於戴維斯為英人，因此可以「本土球員」身份註冊，相信係轉會較為吸引嘅賣點。

初步認識係戴維斯踢法勇悍而且冷靜，有一定傳控能力及長傳唔錯。

卡巴克則以借用形式過檔利記，半季借用費一百萬鎊，如果表現滿意，可以用一千八百萬鎊買斷。

由夏天開始已經傳出利記其中一個轉會目標係卡巴克，當時史浩克04叫價超過三千萬鎊令利記打退堂鼓，但因為史浩克04財困下被逼減價促銷。有指愛華士表明如果協議內表明必須買斷嘅話，利記會轉向其他目標人選，最終雙方傾掂數。

有報導指高普老友華拿之前執教史浩克04，極力向高普推薦卡巴克，認為呢位20歲土耳其國腳潛力非常大。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

17000週薪已經破記錄

英冠中下游
想點喎

Me

買黎做輪替
借黎搏正選

到時主力好返哂
估貼會賣
到時就睇餸食飯
一係就一個俾返人
一係就一個賣去英冠

自從南野去左 日本果邊多左好多利物浦相關嘅報導
點都有幫助

醉愛.雲將軍

一定有
有幾多日本球員黎到踢英超
仲要攞冠軍

我理解唔到點解reject 3000萬，但accept 150+1800萬

今次幫修仔起機+復仇+打入日本市場

因為季前3000萬
呢家已經等降班

季前邊諗到今年仲要空場

傷咗

有得去修仔咪好囉
係修有game time
修又踢得唔差
同埋修教頭又係紅牛出身

大家做gym即時候見到vvd 美斯同貼一齊踩緊單車
會有咩感受

加油呀托柒 去跟禾確特學下野啦

仲有ings
當年係利好睇好佢

ings 錯既時候加入利

唉大傷兩次

依家係利應該有正選

想知佢嚟利幾錢週薪

射波同門前觸角都係頂級

登鵰了
好過冇
始終要DLLM FSG

依兩件都係預下半季間中輪換下
正選中堅都係法賓奴拍隊長

青雲著19號

利要佢打翼鋒
玩鳩佢

應該會禁返轉頭，15000或更低

武肺搞到全歐洲經濟崩潰

轉播費 門票收入咩都插水

英超係全球商業做得好
都好少少
其他歐洲聯賽 仲等錢駛
好依靠入場收人土的

借南野都正常，身體質素太差
去跟ings學下走位，操大隻啲

收咧，高普唔敢講

南野firm左？

都9成9

之後青雲就叫佢
19青

Ben Davies 就叫
賓28

Official左

Davies又話著2號

deadline前遞咗紙，可以多兩個鐘搞，即係而家呢刻，應該搞掂咗了

28 = google人

留返夏天買右閘用

Confirmed: Minamino to Southampton for the rest of the season. Loan fee of £500,000. Saints wanted an option to buy in the summer but that was rejected by #LFC. A loan only.

Klopp wants Minamino to get a run of games in the Premier League between now and May. Still sees a future for him at Anfield. St Mary’s seen as a good fit given Hasenhüttl’s style of football and admiration for the player.

賓易發
好意頭

驚佢地郁下就碎

Minamino joins Southampton on loan from Liverpool, official and confirmed. No buy option, #LFC have accepted the proposal from #SaintsFC. 🇯🇵 #transfers

我覺得以FSG 咁仆街，好返係似賣VVD ， 真正有價好賣，夾埋係修頓已經試過兩次重傷，驚未必踢得返起，一踢完今個暑假歐國盃比人睇完辦就賣

500k = 買Davies個initial fee

又可以唔使畀錢住 FSG又贏

咁都好d

無計ga wor 我有咩辦法

賣左佢算啦
睇怕都唔係高普鐘意用

留Origi唔留Taki

唯一解釋又係力子條撚又粗又長

官宣了

twitter啲鬼佬都係一面倒屌why keep origi

可以去估埋
應該識轉彎

咁力子係好用過南野

「我係油尖旺區重案組督察黃啟發」

Keep Origi 可能因為佢夠高
守角球可以返黎幫下手

力子有身型，最後幾分鐘作用大好多

利物浦車隊

南野冇速度 冇身位 冇技術

first touch 護波 身型 速度
全部都贏南野
仲要係歐聯功臣名宿
根本冇爭議

修頓即刻出日文tweet
まだ起きていますか？ 😀

諗返吉田麻也都唔係走咗好耐
南野應該又問過佢

Ok

原來Shane Long借去般茅
Taki應該有得出

真係好有作用
哈

上場對西咸，力子都起碼叫做有起下腳既

千年老將long終於

第一眼睇錯你個名青雲
心諗改得咁快

・借用費可達 50 萬鎊
・外借期間修咸頓將支付球員所有工資
・沒有買斷條款

似撚到

紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 跟碗白飯
紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 跟碗白飯
紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 跟碗白飯

唔怪得一簽簽兩個
原來玻璃貼收咧

入：
買中堅Ben davis (英冠仔）
借中堅Kabak (係史浩克04吹咗好耐）

出：
南野外借至修咸頓
馬貼 本賽季報銷

今年中堅組合一定超過20對
馬貼之前已經一週一賽

3個中堅收咧
慘撚到

其實如果唔係呢個領隊
我認為南野係一個幾好用嘅球員

已經安慰自己
剩係全隊傷三個已經唔算最差

天意？
其實馬貼同高美斯不嬲玻璃

所有人都知
除咗FSG

呢句好順口

老虎走唔補人根本係錯
依家可以講今次係正式嘅
Panic buy

希望panic buy都有好嘢啦

Long 真係唔知憑咩踢咁耐英超

季初叫買中堅唔買 話3隻中堅+後生夠用
而家3隻正選中聖全部收咧

我睇咗些少 Ben Davies 啲比賽精華片段
我覺得佢可以打防守中場
睇佢用波同傳波時，覺得佢大局觀似係幾好
無論係短傳定長傳，質素頗高，分波做波似有一手
指揮能力派牌似係唔錯，中後場控制到節奏
而且佢傳波動作仲幾優美淡定

究竟有冇一間球會係武肺下可以唔使蝕錢

冇啦
比ea當狗咁撚
就快棄佢老母驚

借走南野，外國利子普遍都係屌晒鬼

Fsg真係on9
累隊波無撚咗好多分

有game time 應該點都好過係雪櫃

高美斯同馬貼玻璃程度完全唔同，
高美斯起碼連踢左大半季，
真係太多比賽先傷

咁前晚力子係踢得唔錯嘅⋯⋯

高普錫佢先借比修啦
修隊波有隊形仲要教頭教過南野
高普覺得哈sir識用先借
起碼唔係借比大sam呢啲英式教頭

借俾列斯好啲

買Ben Davies 50萬磅，借走南野收番50萬磅。
Edwards 真係神算子

高美斯傷患紀錄都好嚴重
每次傷都好長時間
經過今季
利如果keep
VVD
MAPTIP
GOMES
Davies
Kabak
Philips

其實都係啱啱好咋

Matip 仲要唔洗為國捐軀

邊有教過南野

係喎
不過紅牛體系應該差唔多

好成功咁
If somebody wants to help LFC, you have to change from doubter to shareholder

有場記得南野成場跑，又打閘又防中又踢前

有冇人學我咁對住個google人完全J 唔落, 連offical youtube加盟片都唔想開來睇

貼一周一賽，多一場都唔得
踢多賽都重傷

證明你仲未中FSG套路

因為卡巴克用一個外援位
所以借走南野

睇佢個款紙片人咁, 驚佢學馬貼咁玻璃

高普說：「華拿對他（卡巴克）的印象十分正面，盛讚他是天才橫溢的球員，並直指他是未來的隊長人選。年紀輕輕的卡巴克，大可以留在土耳其聯賽效力，但他沒有，毅然赴德國搵食，看得出他的野心，希望利物浦可以提升他的水平。」

講到好似土超好過德甲咁

有 咁平肯定無好野

希望利物浦可以提升他的水平。

即係唔夠料踢但冇計 買都買左

高普自己都講明正常唔會去睇英冠隊
又話希望利幫呢件提升級數

咁佢土超踢加拉搭沙雷真係未必爭德甲下游好多

係咪簽davies順便鼓勵下Rhys 話哂佢偶像

日本仔

rhy係preston球迷
之前訪問話佢偶像係ben davies，可能好多人唔識佢

借走佢對利對南野本人都係好事
喺利無得出係浪費時間

真唔真啊

點解唔借波波頭返preston
vdb醫返都曬藥費

波波頭信心危機呀
一派完膠就借走佢 真係會玩完

又有人傷既話 你寧願出波波頭定VDB

為左卡巴個外援位犧牲南野
屌你老母fsg

出老母好過

中場都唔多夠人啦

咁講真南野要多d落場時間既

講得啦 轉會窗都收左皮喇

應該唔係，卡巴個位係貼
貼重傷唔reg

俾我都係咁揀啦

貼真係收咧？
有冇source?

都好嘅 比佢慣下比人撞
希望可以拉到glatzel上黎玩玩

利 自己post

我利最多中場
Ox
Jones
Miller
Bino
Thiago
Henderson
Gini
Shaqiri

基達

冇人破密集

以為今日翻兜upgrade

屌，真係忘記咗呀密哥添

唔怪得咁耐冇見南野

OX 同沙短係當翼用, bino 同神軒當CB用, 米拿當左右兩閘用, 其實得宗師, 阿高, 老母, 仲有你真係當佢冇到的基達4個係中場

破哥

咪能浪費南野青春啦

睇球王片
kabak啲傳波應該唔好過nat幾多

多仔買賣人做得咁好，今季都蝕成90m應該都無邊間平到條數

集哥
集總

講起沙短
恭喜佢又捱過一個轉會窗
一開就傳賣

他只是個孩子.jpg

利記預40m-50m

早安合理d

講就咁講
對上一次後備落場有用係幾時？
前季？

黑面唔開心樣

上場短兒踢得幾好
第二球assist 唔駛講
第一球佢縮一縮，如果唔係，沙拿起腳可能省到佢

有人想買但佢唔走

第一球夠短先得
俾著力子咁大舊點縮都散到佢

唔覺佢有咩發展
搵定買家拎返幾m算啦

又係

依家靠晒佢啦屌

放負師

果個係br

條友有幾m算執到

佢唔係一過黎就重傷 應該成就會更大 可惜

如果咁講vvd 美欺仲reg唔reg

原本想簽king簽唔到

關領隊咩事
講緊隊波要佢打翼 梗係踢唔起

差好遠

Vvd reg 博佢四-五月出番
Gomez 英人 實reg

係睇歐聯張名單點搞

架仔踢修應該有得踢下掛
可以請教下吉田麻也
雖然我到而家都唔明點解個陣吉田麻也可以踢到正選位

高普係搵佢踢正前wo 但踢起果時又重傷
到佢復出果時3箭fit到痴線 冇可能用到佢
一個球員點安排唔關領隊事係隊波問題
咁波連尼早阿輪可以長期正選都係隊波要出佢 唔係br死攬啦

希望佢黎到anfield可以鏟草

如果有睇過佢當fit時打國家隊
條友係攻核心
一個打哂㗎
喺利俾高佬蝦佢
惨慘短兒

呢張合成相黎下話？

師兄 上面咪講緊錯既前候加入利

唔信南野咁多毛

好似唔係因為外援位借走minamino
屌，唔講以為我哋真係好多人用
今季全部人都好似豆腐做咁

波波頭 鐘斯都比呢度屌到咁
青雲死撚緊

著19號之後實變
濕鳩青

波波頭真係未ready
再俾佢打正選真係拔苗助長

其實南野係咪爆左外援位要reg kabak 先借走

king去左一哥

Kabak will not be required to be registered as a non-homegrown player within Klopp’s Premier League squad, as he is under the age of 21, which allows Virgil van Dijk to be included.

Dont think so

教仔

呢度開始有港超入場啲阿叔嘅感覺
大大聲

咁叻你落黎踢

右圖嗰手勢係講緊咩

跑啦！射阿！屌比阿叔我射門都入啦

有冇人知基達依家到底係點

嗰d呀入場，目的係
屌d球員或者球證嘅老母黎自娛
cls

一野簽兩件
借走埋南野

入場睇港超唔通為場波咩

完左季

好似係， 除非唔係

原來卡巴克同04寫埋farewell letter
佢係咪覺得FSG買硬佢

儲緊氣出超必破密集

相信南野係修會踢得起

借埋比修仔得唔得

把聲仲好甜添

好溫柔先岩

應該私底下有野傾好既
如果唔係表現太離譜多數都買架啦

然後40m賣比佢地

日日做下gym上下forums 咁囉

大家覺得kabeb幾時會傷
捱唔捱到一個月

買左啦唔係咩

圖呢

先借後option買

冇圖都算啦
仲要唔形容下點可愛法
想一齊ff都唔得

咁講真都好難唔買
除非爆得好嚴重架姐

我覺得南野既上限應該高過力子
佢去修都係一件好事黎既
始終修既波都幾有form
希望佢去到多d機會出場會有進步

要睇歐聯可唔可以晉級

照咁睇 馬貼應該走得

雖然佢好勁 但係咁傷法真係早啲分手好過

夏季基達快撚d賣啦 條友呃飯食

咁既年紀先係大傷仲踢唔踢到英超都成問題啦
kabak 都好明顯係因為matip 大傷先買

吉田走左啦

賣遲左
季初仲值40m賣

唯有睇多d修頓
可能出場仲多過係利出

會唔會正選中堅一黎就變土耳其烤肉同ben davids

而且華拿推介得應該唔會玩鳩個兄弟掛

bd應該後備先

un-reg左馬貼未？

唔傷就係

好同意
但我覺得高美斯更加要清
玻璃得黎又冇馬貼咁勁

借linda比愛華士屌

1M借用費

基達真係笑料

寧願unreg 阿祖安

我覺得Fabinho應該繼續正選
Kabak+Fabinho
Davies phillips後備

南野太瘦/細粒 唔係咁易踢到英超

再傷就真係成個medical dep炒撚晒佢

係 放左佢 夏天再 1賣1買新cb都好

唔借taki 都唔使un reg
因為kabak 唔使reg

佢U21 係無限reg

PSG好似出40m
如果夏天係賣馬貼 留洛夫雲咪幾好
FSG又賺多d

淨係睇字已經扯咗

英人就留吧 同埋無理由益其他英超隊

樂子d前列腺汁液都漏左出黎

無第3號龍門啊
艾利臣都係好易傷

呢條數講緊上年 同今年無關係

kebab仲未過黎
即係對白要出bd先

可能要重reg 雲迪克

後生+英人

忍佢

好想佢嗲我

懦夫後期咪又係，多傷
點會賣貼要佢，人工仲要一樣
貼呢啲級數，市場十個都唔知有冇
除非搵到同級，唔係留住仲好

高美斯馬貼都話要清但又接受到買英冠仔同降班仔
好難捉摸

如果真係咁做利市利迷實上街圍球場叫FSG OUT都似

點諗到馬貼今季傷到咁誇張

健康既馬貼冇可能40m賣 一定買唔番

啋

佢拍住VVD果陣修頓失波最少

從來都reg 左

咁傷多過踢，好難避免咁諗

"We see the quality and we see the potential as well because he’s 25 and there’s a lot to come for him."

The boss on Ben Davies 👊🔴

25仲potential

呢兩件係傷到佢地落場見佢瞓低已經嚇到標汗

中堅遲熟既咁
back up 我都唔想太認真理

瘦同細粒踢唔到英超？望下曼城班人
c華 b華呢啲好大隻好高咩

bd有森美個浸除

傷到咁樣點忍

英冠仔有jelly係成功例子 大家冇咁抗拒

個價低到唔想理，踢得好咪當bonus

點解樂子純ff都可以玩幾年
再唔出手人妻要停經啦

高美斯都清

佢係咪想等人地停經然後無限中出

踢433 的話 南野無乜機會出場架啦

ching真係識玩

好多肥婆都有把靚聲

星期6

電話詐騙

傷到咁 你話佢係簡拿華路都賣啦

森美好似都係國腳

星期6又踢12點半 睇碌撚咩

以前啲173

當時PSG話想出50M EURO買馬貼ga, 不過當時係杜曹, 而家肥普就唔會like 馬貼呢類中堅了, 杜曹而家又有同馬貼同類型ge魯迪加, 所以馬貼之後唔會有人出咁高價想買了

高美斯係英人+後生 可以忍下
馬貼~29 最佳賣出賺錢時間

你打過

馬貼今年傷都唔可以怪哂佢啦
本身個底都易傷
冇中堅仲要比賽密
次次岩岩傷好未抖夠又要踢

利市利迷咪同愛華頓迷差唔多人數

真係冇乜可能會清佢
又homegrown又club trained
又可以打中堅又可以打右閘

之前大傷除左名

12點半都捱唔到咁你平時點睇歐聯?

南野點同 曼城個班比較 都唔同class

話清佢不如數下英人有咩中堅先啦

2m 咪當跌咗佢
踢得唔差嘅，轉個手都有賺

星期日

頂又要買

一開始就話瘦同細粒
之後又話class唔同

點講姐

講真 好耐無睇過歐聯直播

大家都話過佢好多次

你前面話佢細粒踢唔到
人地話曼城果d細粒都踢到你就話唔同class
咁就唔關細粒事啦
Ching d logic想點

人妻係佢ff出黎
點出手

砌女過啦

你真係無改錯名

廁所裡沒有人, 水是我開的

唔怪得佢叫樂子

留意左佢一段時間
好撚有趣

你就肥婆

原來聽日mina就要打獌狗

無啦啦搬我龍門

廢中盤棋

04 個後衛買斷都咁抵

公海見到佢都覺得係痴痴地線

唔會第一場就正選啦

痴先入利po

咁我要退網先得

挽留

雖然唔捨得
但借南野比肯定出場既隊
對雙方都有好處

Ok咁唔退了

爭氣

好喜歡他

咁樂觀
soton好似都唔係好缺中前場

雖然long走左

係咪分身來ga

好喜歡女南野

圖 ???

我地都係比清團隊嘅安答

留返下季比konate / upxxxxx著

上連登 不要認真啊

都無理由咁甩皮甩骨阿老友
諗清諗楚先回po啦

Ching係利po講賣貼留老虎都知唔簡單

你就FF

唔貼了
費時大家返返下工要去打丁

笑死

你就快變印仔

有幾出奇

以fsg 既西格 下季仲會簽中堅咩

儲錢 summer買mbappe

可能想南野去其他球會出多d場 練下走位
力子就應該比佢出下場比其他球會睇版然後夏季賣

聖人借到好似簽咗咁

始終利都係大球會
好難有充足時間去「練兵」
尤其前場球員真係比 沙拿 明奴 MANE霸左一個位

都無計
仲有JOTA 都未計

真係買又買到我一世唔反fsg
幫Henry劣足一世鳩

講呢d有鳩用咩
當初夠大把人話簽到vvd就點點點啦

下年麥巴比 IS 100%

仲要星期日12點半 第日唔洗返工咩

淨係人工都俾唔起啦

我估借得出去最後都係賣

焗睇 第二日乾屍咁

咁撚廢 去邊隊英超都冇位佢踢啦

個心都已經等收爐

想要夏蘭特多過包皮

難講
力子當年搞成咁
今時今日都仲係利

佢個陣咁後生
事實上踢走多特個年同歐聯冠軍個年力子都發揮重要作用

如果佢keep到上場咁

其實都未算好差
進攻還可以

係防守遮線迫搶比較hea

佢其實都好肯跑
不過真係防守弱d 同沙短一樣

收嗲啦你

見到各位打曬飛機咁
另一件仲要英冠料

呢個真

想問04呢半季有邊個唔廢

好似話季初仲要吐人口水停過5場

個中堅Sane好似算比較正常

原來long去左頂josh king

短兒無防守，所以打大巴先有用
平時對攻唔岩佢用仲要無左3件中堅，點都要前面加強防守減少壓力

借得走南野係咪代表Jota就出得

係 好多人想送佢走

因為ings所以都會睇修咸頓
華達包斯d死球好好丁
依加有埋日本仔
更加要睇

有無清反而睇好賓戴 應該最少有卡叔level

柒咗呀伴朗最多講句
Sor9ry

逼搶無球走位應該幫到修頓做前場壓逼

應該係夠硬淨個類
對中游啱用

反而kabak我覺得有排浸
遠水不能救近火，好大機會都係要邊奴繼續打中型

得罪講句華拿都唔算一個成功既教練

半季應該都執到5，6球掛

Celtic都想要
我估應該同Philips 差不多
希望打得超
後守左腳仔我利唔多

蝦多士嗰陣還可以

當年帶住隊英甲料打兩年英超已經算係神蹟

依家佢教邊隊？

好似頂到一季半就篤定降班
不過的確係英冠料

邊爐中堅係100%嘅事
除非vvd復出

失業大軍

教04教左幾耐？
咁快又收皮

你當一年多少少

高普都賣垃圾陰佢啲fd啦

who

比ching講傷 =

上季英冠都係排18, 英冠level都冇啦

南野今晚可對獌

真係傷

reg唔切，下場

乜原來簽左人

話時話奧子今年開左齋未？

未

日本仔最耍家係踢反擊

啲杯仔呢？

聯賽杯入過一球

力子今年d態差到仆街

其實出過幾多場？

溝女真係好難 佢已經hea覆 覆emoji
我決定放棄唔好搞住人

寫咩啊屌

上季都差啦
係季初食住歐聯個勢有啲表現

有無翻譯

買兩件25狗

Come on Chelsea
Fuck Liverpool

謝謝觀賞巴

loan姐

屌你老母利物浦

諗起肥賓 屌你老母車路士

T e n e t
K a b a k

新post要改 歡迎獌迷ben davies 軌迷 青雲

kebab davies對鏝出唔出到

binlo 都49000黎 唔怕啦

Ben Davies will be available to make his debut in Liverpool's Premier League game against Brighton on Wednesday night
He's eager to play immediately to show what he can do [@Independent]

Kabak completed the formalities of the switch in Germany and will travel to Merseyside later this week. @LFC

軒都係啦

學路夫咁搵多幾個target 囉

球員係好現實

20-30歲 黃金時間得10年
轉錯一次會 就起碼浪費2，3年

無咩邊個會真係因為個人喜好
而唔去某間大會

shaw係車fans
rio支持列斯聯

廢中唔係要練兩課先出得？

好突然 接受唔到
昌宮果場踢咁好
佢踢修頓如果俾佢踢左中場 一定打得起變lalala

Available姐
冇話即出

應該唔會第一場就出黎踢曼城

冇人都要頂硬上
唔通又軒+叻菲咩

比ben white頂死

反軒了

態度西到 上場就咁坐係禁區走場
不過出場係真係有作用
上場守角球見佢真係頂得住個位

上季佢都慘 買左日本仔 突然搞到佢變wfc

水晶宮嗰時，
南野可能心諗：
你哋依家知我咩料啦！！！

祕密武器

la子呢家白禮頓正選都冇

Southampton had wanted an option to buy Takumi Minamino at the end of the season. Liverpool rejected that proposal. Southampton will pay a loan fee of £500,000.

Taki單野咁突然
Jota唔知幾時出到都放

jota gomez完全冇哂聲氣

gomez講咗收咧

jota應該3月復操
個人果隻

傷姐 傷多過踢

諗諗下，短兒其實好勵害
上場入第二球打快攻
佢俾沙拿嗰球，係差不多第一時間吊高波，好容易出錯，如果佢唔係對自己嘅傳球好有信心，一般人只會交地波/過頭波或者中腰波，唔洗俾廢中鬧，佢偏偏俾個吊高波，沙拿又係勁，痴得好好，一氣呵成，兩個都好嘢

P.S.短兒成日都冇得出，依家打正選，咁嘅環境下，好多球員會打交差波，不求有錯，但佢有guts
希望佢可以打多d正選，尤其對中下遊，唔駛做太多防守嘅比賽

傷患摧毀左好多球員生涯

佢真係雪幾耐出到黎都可以有貨交

agree

唔出奇

希望佢可以健健康康，操返fit個態

上場跑得算好多啦
我始終好想佢踢返好
心理質素好，大賽有入波，身材身高速度都好

吉田呢d算正正常常
同埋修隊波應該係ball movement好
隊友好肯保護後防同中堅
以前出黎果堆中堅
方迪同儒夫其實都係笑料 唔係勁野
但果陣係修都踢得好

點秘密武器呀 笑死人咩

佢值得更多機會
其實咁後生一直雪浪費哂
但佢都唔走，繼續留利
佢出去一定有正選踢

打鏝應該軒鐵膽 bino睇趕唔趕到
隨時搵老母拍軒

中場冇老母cover會出事

方展博

唔會咁大膽啦

踩到單車啦

好忙終於有時間上水

高普岩岩黎個兩年力子真係勁

頂

咁寧願phil拍軒, 話晒都同隊波夾左幾場

如果個牙賓踢得掂入埋國家隊咁，成件事勁過買啫喱仔。

自從植髮之後成個人精氣神都唔同咗

身邊有個friend 日日話人防疫撚
又拎唔到證據出黎
剩係成日講跳舞群組同巴士個2條友
以為自己好撚醒
唔識政治就收下皮啦

利物浦派三個中堅去踩環法算啦

你恐懼就係你endorse 政權既不二證據!

總之你就係防疫撚啦

上場真係唔算差喎
有幾下突破，又有啲幾近磅嘅射門

上場成日拖慢晒d反擊

但係都有幾下靈光
比得毒都要有人走個個位

短不嬲勁係死廢中要防守先唔出佢
而家有埋泰 仲多個人同佢夾波

未比富尼斯摩尼整傷果陣 做左幾次救世主
傷完之後冇曬入波果種靈氣

死熱狗？

咪救左利歐聯

其實呢d波以前R26成日出到, 而家佢好似就係無左個種信心

環法上年得一個黑人不了

短仔會踢彈彈波，可以同明奴/沙拿玩下去入攝，同破密集
Btw密集哥冇哂消息

Btw Jota幾時出得返, 點解好似變左失蹤人口

出一兩次唔到位，俾廢中屌死
咪出少d高難度嘢
打工仔心態

講得巴士個兩件蛋散就知係

廢中對佢要求好高

淨係記得唔肯繼續借ward比佢

R26要幫手返去防守
兩個中堅 一個替工 一個正常
唔咁冒險都理解既
如果兩個中堅位都正常返R26就會進取d

仲要次次大炒個fd

Ward根本> karius

上場真係唔差
最有用係喺自己禁區頂波

所以ward咪賣到成12m Model就借走
btw model喺柏林聯都爭唔贏正選

Blm

左腳右手打開閘

影相姐可能

我都係左腳右手

咩位

通常你左腳 我深信有9成既校隊都會放你打閘同踢翼

踢開七人場 除左前鋒 其他位都得

我就成日比屌話左手左腳

右食右拎右唔做野

上場出佢應該都係為左守死球
除左叻菲神軒同力子成隊冇人過米八

AB:

又唔好咁講 計埋垃圾時間 其實佢上季都出好多
仲有佢第一場開始已經係踢左翼
相反南野明顯一開始係Plan頂費奴
兩者其實無乜衝突 除咗爭換人名額

右腳踢波左手打飛機

右腳打飛機左手踢波

狗？

比狗多個friend了

汪 汪汪汪 汪汪

其實對於南野都幾唔樂觀，高普上任以來有幾多個外借完翻黎有得踢

最緊要賣到好價
收番15至20m都好

力子

希望南野可以學滿師踢到ings咁翻嚟

唔同類型

I mean 表現

Miss Jota

其實我覺得差唔多

ings勁好多

He's reportedly set to return to Liverpool

Liverpool’s trip to face RB Leipzig in the first leg of their Champions League round-of-16 tie could be postponed or played outside Germany because of restrictions on travel abroad. #awlfc [@_pauljoyce]

The game would either have to be played at a later date once restrictions are eased or moved to another country. Liverpool, who are waiting on further guidance from Uefa, would require a special exemption for the fixture to go ahead as planned. #awlfc [@_pauljoyce]

南野全盛時期都好勁我愛ings bb

一場波沉三年

我有直接屌佢變左熱狗
佢唔撚認
邊有人會認
哂氣啦
成
佢地根本自我中心到無哂廉恥

死熱狗全部都係弱智的

Until last week, Liverpool were not planning to enter the transfer market. Matip’s season ending injury changed thinking. Two signings (at knockdown prices) shares the load of responsibility. This collective effort led by @JamesPearceLFC is about Kabak...

全世界見住佢犯個低級錯 點幫根本職業生涯玩完

南野贏在夠勤力，但基本功有啲跟唔上
要踢前峰位跟ings學下走位同練身型

jota幾時出得返？ 2個月了

一場之後無晒信心
連去次一級聯賽都打唔返起
真係無得救

林春馬真係有精神病
八月話高普small squad有原因
去到呢一刻就話高普夏天唔買人搞到咁
FSG冇做錯到

就咁睇 Ben Davies 定位第四中堅
跟住kebak 睇表現
如果ok 可以留低 同祖高美斯爭正選
唔ok 就彈鐘 再夏天捕konate / upamecano
咁Matip 就會走lu
雖然Matip keep住有貨交
但出勤率太差
局住要放 真係冇辦法

短期中堅人選都係法賓/軒 搭 kebak

你話跟住落嚟沉一季就話姐
到而家都咁就個心態唔得專業啦
轉行做model啦

事實上
Gomez個傷要當佢收咗皮
Kabak 應該夏天點都留
但都要補返個konate/upamecano
仲要其實我哋得upa 呢個option
Konate 都係好玻璃

跟港超啦

其實kabak明明係option to buy
但係見佢ig打晒千字文多謝史浩克職員fans咁
好似冇諗過自己會外借完返去咁
查實係咪球員同利都知季尾會買斷

劉青雲唔留鬚又幾靚仔

Schalke tried to negotiate an obligation to buy for Ozan Kabak. However, #LFC sporting director Michael Edwards warned that Liverpool were prepared to walk away unless there was just an option rather than a firm commitment to make the deal permanent. #awlfc [@JamesPearceLFC]

兇鳩人

都幾明顯

1+18m 正常一定預買斷架啦
但可惜f$g 唔係正常

實係有共識㗎啦
所謂option to buy 定obligation to buy喺呢單deal上面
比較似係Edwards宣示主權嘅方式
而唔係真係諗住唔買

Michael Edwards made numerous enquiries about centre-backs across Europe, including Marseille’s Duje Caleta-Car. Samuel Umtiti was also briefly considered but the player was reluctant to leave Barcelona. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Umtiti

應該真係option to buy
但係滿足到d條件就一定要買
例如出場次數 有冇歐聯資格

信心危機
利物浦又冇任何輔導畀佢

懷疑車係自己放風

危機意識負分

Knowing that Ozan Kabak idolises Virgil van Dijk and had his heart set on moving to Anfield, Schalke reluctantly agreed. Liverpool will pay a loan fee of £1m with a further £500,000 to potentially follow depending on the number of appearances he makes. #awlfc [@JamesPearceLFC]

垃圾cb都傾

要糾正下大家個印象，出面球迷個個話model一場波斷送職業生涯。呢個講法係錯嘅，因為model有大失誤絕對唔只一場波，佢嗰2年平均隔幾場就有小失誤，隔十幾場就有大失誤，只係歐聯決賽全世界望住，所以先咁多人講。希望大家以正視聽。

利申：14-18年利所有賽事接近場場直播睇足

佢好似去土超都有派膠

最好就postponed啦 打完李城 週中RB 再打賤種愛

你指Gomez 係carrer end injury??
但我記得佢初黎利 都斷過韌帶
好似唔止一次
本來都係浮浮沉沉
係去到18-19果季同vvd拍住上就上哂力
所以我會樂觀小小咁睇

同埋我覺得以高普性格
佢唔會咁易放棄球員
你見基達都仲有得留低就知
所以我估你講個move 唔會咁快發生住
應該會係kebak or upa maybe konate 揀1
跟住留高走帖
觀察多季高美斯

又趁火打劫

傷得仲多過貼

啲賽程會越疊越密寧願順住踢

同埋利伸返
我對kebak 係有d保留
我對德甲貨 信心唔大
同樣適用於upa / konate
但upa 有樣野好 就係係歐聯爆發過
Show 到自己ceiling

Tendon 傷過acl 好多
傷tendon 基本上唔會跑得到
我預佢起碼頭一年多少少
好彩佢仲後生
仲有得轉踢法
不過你當傷tendon係真係廢晒武功
呢個係所有運動員都最驚嘅傷黎

係。佢基本功都好麻麻。

Matip

打到斷氣

輸獌聯5球叫唔叫爆發

Kabak 幾年前已經係妖人
其實前季同上季半都打得好好
唔好用今年嘅04做標準
因為成隊波都係閪冧
19m 咪當做買個潛力新星

佢個幾下膠真係名留青史。。

其實佢18下半季係有啲表現嘅

水貨多好多
Kai, werner, keita
可能我過濾
求kebak 打臉

季初佢係講緊標價40m+
所以臨時臨急買到佢返嚟，其實算係咁啦

Kabak 偶像係vvd
希望vvd 會好好教好佢

sane matip

Firmino kdb thiago

其實我無follow
Gomez 係傷tendon
.........

你睇返啲news
個形容係好恐怖
話練波果時斬咗腳波就慘叫倒地

如果完場軒隊或者高普去攬攬佢，
個故仔可能完全唔同

除左明奴 果兩個唔計啦
踢德甲既時候都係歐聯証明過自己

Kdb係狼堡邊有踢過歐聯

咁我錯lo
我淆底4
怕利記中伏買水貨

大家要有個概念
就算買咗Kabak davies 都好
夏天都要買多一個
Upa/konate whatever
Gomez 係真係要當玩撚完
Matip 就係時候分手

其實基達唔算水
多傷一定唔係佢個人問題
落到場果時都交到貨 勝率高 連風水都有埋
Kai werner就真係水嘅 但球員質素係有 我覺得會調整到

即係唔信高普啦 拉

不過我覺得又冇得要求咁多。
輸決賽個個都好難受。

尤其沙拿傷之前利記嘅攻勢比皇更有威脅，可惜嗰年陣容深度同經驗真係唔夠嚟。

撚狗唔識教
又係英撚領隊通病唔識教歐陸踢法既球員

見噚晚無啦啦傳有另一個中堅目標
都似係向史浩克施壓
之前傾諾域治隻左閘都有拂袖而去，即買另一個嘅前車可鑑
我亦相信 Michael Edwards 係唔想喺呢個轉會窗洗多錢
Ben Davies 似係首選，兼必買
（佢呢種特性最易夾另一個中堅，我覺得佢會同 Nat Philips 幾夾）
Car 似亦係第二個想買，但因對面搵唔到替補先至俾史浩克屈多些少錢借 Kabak
我覺得如果唔係 Matip 收咧，Michael Edwards 可能只會買 Ben Davies
純粹個人感覺上 Michael Edwards 係唔多想季尾買斷 Kabak

咁後生當玩完你都痴撚線

其實你知唔知佢傷乜...
你不如自己查下先啦⋯⋯

未有高普之前
利記買勁多水貨
睇左咁多年 d陰影都係揮之不去

記錯

其實佢本身就廢。。。

傷咩都俾次機會啦大佬

點都唔會返去 因為降班唔會出得起人工
利唔買就會去第二隊

打唔打得返起都好成問題

無話要趕佢走
但以佢傷勢嚟講唔好期望可以喺中堅位置上面有返以前嘅表現 與其抱啲不切實際嘅幻想 倒不如plan下有咩球員可以頂返佢個位
Patella tendon rupture係嚴重過斷acl
而佢又斷過acl又有tendon problem

其實同意
當年會簽佢都幾意外

當年好似有傳Horn Butland

都算career end 架喇
又tendon 又雙ACL...

依條友都算奇蹟 記得外借果陣仲拎過法甲定德甲最差11人 翻到黎竟然比佢救幾次全家上神枱

但睇左佢幾個季，除左18-19上半季比人見到有potential，其餘都係浮浮沉沉咁
有d 球員本身體質就係易傷，呢d 野好難改變
尤其佢咁後生已經傷多過踢，我就唔係咁睇好佢既發展
學上面巴打話齋，都係因為佢英人+後生青訓，先比咁多耐性佢

好似18-19果季差啲賣走

你睇吓其他人答你乜嘢
你就知重點應該擺喺邊啦

狼開個價好吸引

Keita真係俾國家隊玩撚死

法甲德甲都係最差十一人

真
基達唔算水貨 只係大傷完未好返晒仲要比國家隊拉去繼續踢先搞到佢而家咁

慚愧啲講，
直至佢對愛華頓後備出場之前，
我都唔知佢原來仲係度

我覺得基達算係唔岩用
或者咁講
佢fit唔到一個role係利記到

佢傳冒險球就眾所周知
成功率係的確低
以利記呢種強調 壓迫同重奪球權既體系
本身已經好食體力
如果係進攻方都唔能夠穩住球權
不斷中場斷攬 都幾係野

同埋高普體系要求 高強度既迫搶
係呢方面 佢唔夠軒/老母好
變相個定位有小小唔上唔落

講做波又唔夠thiago
講迫波搶波又唔夠軒老母

真係咁慘！？
仲咁後生

完全唔同意你嘅講法
決定唔嘈

基達唔傷係幾啱用架

佢迫波一流。。。你係冇睇定睇錯。。。

布ching段字睇到我躁咗幾秒
決定以和為貴算

之前有人post過個數據話基達迫搶全歐洲第一

基本上佢唔傷一定係中場最好波兩個人

一見到借走南野借走既消息就想喊

牙祖冇左速度真係仆街，佢除左跑得快之外都冇咩叻。除非突然開竅，識用經驗企位卡位

睇黎牙米我都要改名
有冇提議

米啦米奴（離家出走

喺泰嚟之前 基達真係唯一攻守兼備嘅中場
唔傷嘅話可以取代咗下季老母個位
唯有希望今次新軍醫有料到

反軒？

咁當我錯
我係印象流

你係真係錯
下次唔好再咁快鳩up 了
唔係個個咁有耐性

罰你重睇基達正選果啲波

牙布賣走左
我都冇乜追利波了

追錫菲聯波

不了
放棄左牙布
咁冇人性既波 唔咁上心了

佢迫搶 攔截同控球都中上水平
原本做硬正選十一人
可惜國家隊搞到佢咁

..........
出都冇得出

糟高美斯（東山再起）

其實阿布都唔係好符合廢中嘅戰術要求
純Poacher 真係喺利度冇運行。

mina